市岡愛弓好想俾我吊

愛弓等待著我的樣子

雄仔你都係吊返真子算啦